牛市之升破30000啦啦啦

四個人打麻將四個人都贏錢

你仲好意思開post

shame on you

我係有事兒

我係你就收皮算

真男人唔潛水

牛巴
撐您

放曬未

好心你地唔好個個罵牛兄，輸得贏要

咁耐以來，牛兄領導我地走過沙漠、穿過雨林，從來冇令我地失望過。有特價又提你，開市會急跌又提早單聲，仲要寫預言詩幫大家定驚。有錢齊齊揾，又唔會睇住你死，宜家挾幾百點就來屌鳩牛兄，你班仆街牆頭草

淨係牛兄願意面對自己同一眾巴打，已經好值得尊重。多謝你牛兄

係市場扭曲

牛兄
小弟主見係陪佢扭曲陪佢癲。。。。。。。

睇吓連登仔唔少貨係重熊區

沖個30500 笑住咁拜山

一車車傻淡比人打靶

牛兄 小熊都已經跟市場扭曲佐

做淡果舖我認輸

等牛兄你再帶領我地